急 想問匯豐既美股可以轉倉去SoFi 嗎？

匯豐真係正仆街冚家剷黎，當美國冇到，今次真係玩撚死好多人

得 轉倉走 兩邊都要填form去搞 同埋會收錢

sofi 真心幾簡單好用，手續費又低，之前仲優化快左好多

BTW,用緊

少錢，轉倉應該仲貴過一賣一買

有冇巴打有referral code

優化 改善

Sofi 除左會自動熔斷之外， 其他方面都係世界第一

Hsbc to Firstrade得唔得？
定係一定要cash out先得？

每隻股150美

賣完再買唔洗搞咁多野啦
反正sofi免佣

如果要賣，首先要比佣，然後將美元轉去港元，然後將港元嘅錢轉去sofi，之後又要轉返美元⋯

數量大唔大？？
大就轉倉
唔大就賣出 ， 買入

唔係可以直接過美金咩

大家幫幫手 thx

佢要hsbc 或者 中銀戶口 轉錢先無手續費

樓主唔係就係問緊hsbc咩

唔知匯豐賣要比幾錢佣,不過點都應該平過射倉
同埋照計賣完可以usd直接過sofi

sor 無為意到

每筆交易：18美金(首1000爲，其後每股0.015）+0.00221%沽盤證監費

要每隻股票總值多過600萬美金，賣股手續費先會貴過150蚊鎂

Holy shit

你去匯豐直接賣完 之後美金直入sofi美金戶口咪得

btw想問下sofi 入面轉鎂個rate係咪好差
好唔好轉咗鎂先放入去

超差，咪咁睇唔開

我都係係大貓換再轉入

唔該巴打
咁我都係換咗鎂先

但係我同一筆錢 可以買港股又同時買美股 係咪代表佢私底下已經幫我轉來轉去？

大貓都好差

Referral code有咩用？

有積分 換股票
好似係

你港紙買美股嗰陣用佢自己個rate幫你轉

熔斷都世界第一

A0CE7109

用我果個referral code 啦：
039479C8

有時間埋落去搞，而家咁既環境
搞定搵多條出路
in us stock market, we trust

大貓仲差過sofi wor 個rate, 唔係咩

HSBC 150usd 不如喺新戶口自己買股

仲有quota 歡迎用下用條link

幾絕望先用sofi

真呀
都係因為呢樣先想開戶口
入定少少放係到
點都好過港股

自動冷靜機制

sofi HSB+1%